香港獨立用咩口號好。

本人覺得光復香港時代革命無咩意思。
大家諗個口號聽下。

我講先 : Hong Konger, Fuck China. ( ENG)
大陸喱，返鄉下！保家衛港，香港獨立。
(廣東話)

推翻共匪係靠大陸人，將港共劣行發泄係大陸人身上冇意思

我覺得推不到，自保算

幫手諗下，「香港獨立」下一句係咩？

光復香港 重奪主權